iwatch手錶好撚大,同隻幼手好唔襯

有無咩野錶面推薦

帶落隻腳到囉